#
อเมซอน
 
ปรับปรุง
ฟีเจอร์
ใหม่
เตรียม
ปล่อย
ใช้
งาน
เร็ว
Page
 
Flip
 
#
อเมซอน
ปัญหา
อย่างหนึ่ง
อ่าน
อี
บุ๊ค
ทำ
ไม่ค่อย
ดี
กรีด
หนังสือ
พลิก
หน้า
เร็ว
เวลา
อ่าน
นิยาย
หนังสือ
วิชาการ
พูด
แผนที่
รูป
กราฟ
ตาราง
แม้แต่
โน้ต
ไฮไลท์
ตัวเอง
ก่อนหน้า
สิ่ง
คน
อ่าน
ส่วนใหญ่
ทำ
นั่ง
พลิก
เปลี่ยน
หน้า
ย้อน
เรื่อย
ทีละ
หน้า
หา
เนื้อหา
ต้องการ
จนกว่า
เจอ
มักจะ
เจอ
ปัญหา
อ่าน
กราฟ
แผนที่
ต้องการ
กลับ
ลืม
ตำแหน่ง
เดิม
ทำ
อ่าน
สนุก
สอง
วันก่อน
ประกาศ
ปรับปรุง
ฟีเจอร์
ใหม่
ใช้
งาน
ง่าย
เป็นธรรม
ชาติ
สามารถ
หน้า
หนังสือ
ชุด
หน้า
ลักษณะ
รูป
ย่อ
สามารถ
พลิก
ข้าม
ทีละ
ชุด
เพื่อให้
ค้น
เร็ว
สามารถ
กด
ปุ่ม
กลับ
หน้า
เดิม
กลัว
หลง
หนังสือ
รองรับ
หนังสือ
คุณสมบัติ
อุปกรณ์
รองรับ
ใหม่
ได้แก่
ทยอย
ปล่อย
อัปเดต
เร็ว
หมายเหตุ
เท่า
ผู้เขียน
ตรวจสอบ
ตัวเอง
อุปกรณ์
ดังต่อไปนี้
รองรับ
ใหม่
รุ่น
ที่มา
Page
 
Flip
 
thubmnail
 
Page
 
Flip
 
Enabled
 
Page
 
Flip
 
Android
 
iOS
 
Kindle
 
eReader
 
Kindle
 
Fire
 
Page
 
Flip
 
Android
 
Kindle
 
v
7.0.0.49
 
iOS
 
Kindle
 
v
5.0
 
Kindle
 
eReader
 
Paperwhite
 
Kindle
 
Voyage
 
Kindle
 
Oasis
 
The
 
Digital
 
Reader
 
Amazon
 
